如果個女仔喺朝早做愛破處

咁佢個初夜仲喺唔喺度

Gif?

No gif 0/10

冇gif 0/10

No gif

Why no gif

Gif唔喺度

gif?

哈哈哈，好好笑呀，樓主唔做棟篤笑浪費左

你好尷尬😅

拉

呢個po似曾相識

🙄唔喺度

係喎哈哈哈

唔喺度 因為地球另一邊係夜晚, 哈哈！！

根本手民之誤
係 初 嘢
最初嗰一嘢
無話分日夜
講完

冇gif點討論

你之前係咪用呢個GAG去溝女...

你講完係咪自己係度笑

回帶

係
係笑你哋成班白癡
咁淺白都唔明

你又知我冇

尷尬師

🤫

係 所以我實力單身

why no pic

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

檢驗係唯一真理，俾圖睇睇仲係唔係處

無咗初早啫，仲有初午、初夕、初夜

It's rewind time

夜晚先好氣氛
所以先叫初夜
日頭唔洗返工返學啊

無gif

咁多如果

喺美國係夜晚
所以喺美國算
但喺香港唔算

話明係初夜 個重點係喺個夜度 唔係個處度

同條女講我有gme

高汁過樓主

你幾時番嚟呀

打mhr
等mh同mhr合作先

唔好啦
我地掛住你啊

抽卡會岀返嚟鬥非

偉 系度嗎？

唔係夜晚先可以做愛咩
日光日白點做呀

陳國邦啲friend

Good question!

我不知道該回什麼，只好貼上紅心番薯做法。
首先你父親要有一塊田地來種番薯，那塊地不要太硬，不然芋仔踢足球時不能入波。

然後你要住在無土的市區，你父親隨後會送一個麻袋的番薯給你，如果沒有番薯，請舉手示意監考老師。

請檢查番薯有沒有漏汁，在番薯底部應印有「我們也是內地來的」字樣。

父親離開前，切勿把番薯放進垃圾桶。

現在你可以開始在父親面前吃番薯。

到時會計返倫敦時間

你個名都似曾相識

Shit，幫樓主拉

你個名都係

佢條友仔抄返自己post

美國時間

無gif ON9/10

你好25

你條撚樣，除左咸晒話題，仲識講咩

是

好少見正評負評數係差唔多一樣

但負評已經多過上個post

正負評咁平衡嘅 原力？

年經post

好笑過樓主

印狗

失平衡了

咁都俾你條毒撚諗到

無gif?

唯有幫下你衝破原力黑暗面

唔係搓條野咩

Just brought balance to the Force

唯一令老雞擁有初夜嘅辦法

幫你Balance番

垃圾

幫你記錄吓

呢度變咗強迫症post

幫緊你 幫緊你

幫緊你幫緊你

李露媚接班人！？

笑咗

至少唔係處

會挨餓

初早

魂‧初午

屎眼留比初夜都算係初夜

平衡返啦

係香港算係處，但美國唔係

為左平衡返 正皮咗

幫你記錄下

cls啱啱明明見到－5
突然又變返0

Mo la

有人操盤

gif呢?

943:943

初夜 喺度嗎

樓主你太年青了

一個post可以回兩個post嘅帶

到底係唔係真係可以平衡到原力

如果個女仔喺朝早做愛破處

成功平衡到

平衡師

上面嗰個post幾勁

唔係到

Ac68u vs R7000 ?

1247 - 1247

幫緊你

仲係

Perfectly balanced

好淡仲爭持緊 妹到
有冇手持大量ac嘅大戶pr一嘢沽落去

樓豬pin this

正負評都1342

正負評都有操盤

為左平衡先負皮

呢個post好神其

好撚好笑呀屌你老母

呢個po 好癲

屌叫雞屌穿個套好驚

推

#974嗰個comment負唔到皮7:6

同條女講我有棍

??????bug???

所以做男人就要一炮到天亮 確保對方既初夜同初早都屬於自己

應該係調轉

心諗咩戇鳩post上熱門
入黎睇下 原來係正負平衡
記得以前有個post啲正負皮都一樣

是我的負皮起了作用

咁得閒 唔玩猜猜畫畫啦？

仲係度

playing la

第1855負

持平了

Gif

平一平先

呢個post d正負評好有趣

頭十個comment都係

呢個post咩事

特登破壞個平衡好爽

仲以為我連登死左

大家都好有默契

想打平個正腐皮先入黎

已平

平左手

P牌冇得平

我入到黎

點做到

好多平衡師

啱啱負評咗
我就睇下平唔平到！！！

平了

未見過正負評咁有趣

好耐冇見過呢d post

之前有個starwar原力post

見到啲正負皮數仲以為bug咗

agger
為左balance返我都幫手
平時唔會理正負皮

負評

正負評好正

癲po

嚟見證歷史

Cls
我仲以為bug撚左

乜唔係咩？

UP咩春

原力Po黎

Inversion symmetry

原力與我同在

破壞平衡先

點解會咁嘅

屌 邊撚個係道搞事...好開心咩？

啲正負皮好平衡

cls第一次見個票數咁接近

強迫症

發生咩事

樓主係中國人
skrskr牛b牛b

咩事？正負評一樣

認為我係傻仔就正評

諗起 router 個 post

忍唔住想平衡佢

成個po啲正負評都一樣

試下

皮己負 好爽

連d回覆既正負評都一樣
係點做到

已正

我負

哦 原來係咁

cls, 全部正負皮都咁平衡

笑

i am the dark side

正評2684
負評2684

連登仔做呢d就咁團結

負番個皮先

負皮反超前

我幫你平衡返

香港人最團結一日

成個post 淨係check啲正負評

個post證明香港人壓力好大 個個都強迫症

失衡了快啲搵人入黎正評

連留言都平衡埋 呢個勁

欠一

睇唔到評分個啲點評?

2799 vs 2799

咩事

究竟點整

原力post

左邊31 右邊32 我會立即補翻左邊

等到有

初夜改做初體驗囉

係唔係連登最大爭議既題目

究竟係點樣開始

2901vs2901

2906vs2906

呢張圖d公式太淺啦
得d中學嘢

初早囉

又有班人打破留言嘅平衡

成個PO正負皮一樣好癲

2980vs2979

好齊心

仲係熱門

好balance 睇到好c服

on9 post 拉 =.=

岩岩幫你平衡番

點解呢個po，正/負評全部一樣

唔信邪試下正負評係咪一樣

Perfect Balance

正負評

You don’t know the power of the dark side

唔小心撳錯咗一個

搞乜會咁

唔講咁多 立即打破個平衡先

我平衡返

我又要

留名見證原力

everything is balanced as everything should be

連登仔好團結

感動嘅係正評已經超越咗上次個post （當然負皮都係）

正：3155
負：3155
咁勁既

咬得好緊 負番個皮先

3173

第一下以為我個連登bug撚咗

正負評話你柒左

發生乜嘢事全部正負皮數一樣

+/- 歸0啦
歸0 go!

Thanos

失衡了

因為有原力

搵人搞搞呢個正負皮

個post咩料

搞乜正負評一樣?

新平衡

乜撚嘢事

點解正負評全部一鳩樣

equilibrium?

有啲撚樣特登正皮啲comment

咩玩法

咁你要負皮返佢

正負評test

正皮咗你個comment

3385 vs 3385

我又要~

好淡爭持

我以為我眼花
原來大家都睇到

呢個PO好恐怖

Test

會唔會係因為一樓係正負一樣所以後面嗰啲會自動變成正負一樣？🤔

為左平衡大家都好努力正負評？

仲有 初一、初二、初三

我要平衡

應該admin set咗野做鳩呢個19樓主

搞掂

lm

樓主可唔可以唔好出嚟尷

癡線點解連啲回應嘅正負評都一樣

做乜撚玩到一正一負

bug？

呢個post咩事？

笑撚死我

啲正負皮一樣嘅

好幾年前都有個post係咁

打和

正啦初日初夜分開賣

deep state

各位巴絲平衡得咁好

test

Lihkg new balance

幾乎其他留言都平衡到

留名

仲有初春。
年年都有

當年平衡原力post衰左係呢到

好似仲有個

有bug

LM

樓主戇撚鳩

搞亂個世界

3762 : 3762
（唔捨得打破平衡）

個post原力騎劫左

3777：3777

好強既原力....

終於失衡

連登好撚團結

?

兩日都仲係 2 正評 1 負評

CLSpostTest

stop la.

點解連埋comment啲正負皮都咁平衡